Eeetv事件啟示：我哋必須吸納非藍陣營，減少內訌

今次件事完全表露咗風向撚嘅威力
但佢地嘅成功條件係：有一班唔用腦嘅人

第一個post樓主5位數會員但第一次開post
私怨撚，借刀feel，
好多人，6-7成人都保持兩秒距離

Lmk ig 回應文，用腦過度，就係唔肯認做黃，
因為對佢地三個嚟講，黃嘅標準太撚高：
Ig story、鍵戰唔夠黃
淨係去遊行唔夠黃
企後排唔夠黃
見到就走唔夠黃
未用過火魔唔夠黃

第二個post，因為lmk篇文太垃圾，全世界圍屌

最後呢條片出咗，又有好多人支持返佢哋

——

希望佢哋，尤其係lmk吸收教訓，講得清楚啲，翻身嘅機會唔係成日有，好好彩你有兩個好有道義嘅兄弟。

希望所有手足，學習佢哋多啲思考，深入啲思考，唔好太容易相信風向，學習探究最根本嘅問題、背後嘅意義、有咩驅使。

今次事件簡直係對整個連登嘅恥笑，體驗出風向嘅厲害，求下大家堅守自己價值觀，吸納非藍絲人士，壯大我哋嘅圈子陣營。

我哋一定會贏，香港一定會獨立

今次事件絕對會改變整場運動，我哋嚟緊嘅方向好清晰：

壯大黃色youtube圈子
（伍公子已出山，區議員/想選立會嘅人請留名）

吸納非藍人士，壯大黃絲陣營

繼續堅持黃色經濟圈，喺武漢肺炎下生存落嚟，親支共鋪頭一定會被淘汰

同場加演：
應唔應該原諒達哥？

同場加演2？
應唔應該原諒Ming仔？

對於非藍陣營
行動係吸納定私了
達哥我都有份屌，但重點係賤種100

聯合次要敵人

攻擊主要敵人

每一區區議員一齊開一個youtube channel
大家都會有興趣自己區既野
仲可以將藍屍時間分散
佢地唔使睇咁多藍屍片